港共=日本皇軍 黃=國民黨 藍=共產黨

第一次國共合作

禮侮辱日本軍呀

咪侮辱日本軍

日本皇軍有咩好吹奏

日軍攻入北京都冇話攻打清華

香港公安連打兩間大學

日本軍差唔多係二戰最勇武嘅軍

就算得一支bayonet都會banzai charge 美軍嘅機關槍, 犧牲自己生命 保家衛國

啲死黑警一冇gear就驚到喊

黑警=狗

港共唔係共產黨咩？

起碼有武人嘅之風骨
加拿大嘅羅遜准將嚮黃泥涌陣亡之後
日軍係厚葬之
(有錯求指正)

慰安婦 殺平民呢啲嘢真係吹奏唔落

本民前=國民黨？

咁你係咪諗住黃藍會合作反抗港共？